測量師學會網站驚現無碼AV女！疑被入侵變鹹網

香港測量師學會的網站首頁，昨日突然出現兩張色情照片，相中的性愛場面均全無打格，無論是中文版還是英文版都不能倖免，但網站的其他頁面則暫時正常。

記者在昨晚9時45分前登入網站，該兩張色情照片仍在頁面，惟記者昨晚11時半再查看時，網站已不能登入，相信已被暫停服務。測量師學會昨晚10時51分在facebook專頁表示，網站暫時要維修，為引起不便致歉，多謝大家忍耐。（temporarily under maintenance. Thank you for your patience and sorry for the inconvenience caused.）
會長何國鈞接受《蘋果》查詢時表示，已得悉相關事情，相信是被黑客攻擊所致，學會的技術人員正在維修，他也感到非常不解。被問到最近是否有得罪任何人，何國鈞笑指「真係唔知呀」。